中大畢業嘅森美大哥接受支那01訪問時話唔清楚自己立場

《森美旅行團》走遍日本不同旅遊景地，無論食、玩、買都照顧到不同層面嘅觀眾。第三輯由森美、麥美恩、、吳若希以及丁子朗主持，並準備喺本月25日播出。

有網友發起罷睇。

不過近日有網民喺討論區發起罷睇《森》，直言同森美嘅政治立場有關。其實早前已有網民表示要罷睇無綫台慶，估唔到連森美都中招，問到會否擔心影響收視時，森美接受《香港01》訪問時，就表示未唔清楚有網民發起罷睇，並謂：「我都唔清楚自己政治立場係咩，點解啲網民會知我立場嘅？」其後《香港01》將網民留言截圖給森美閱讀，他表示：「no comment , thanks 」 似乎不想再於政治立場糾纏。

森美旅行團》唔經唔覺已經拍到第三輯。
過去幾個月，森美都有發表對社會運動嘅個人感受，期間更試過哽咽。

大哥

Ming仔幫tvb拍野
佢又幫tvb拍野

有聽早霸王應該都清楚佢係咩立場

達ming森美想搞新組合

佢喊係咪做多咗？不過佢都上晒岸啦
支持大哥 大哥喊得好逼真 睇到心噏

地平說冇人聽咩？

係咪好似迖哥咁 係兄弟就明

做得澤喱騷嘉賓仲問？

小心變左做紅衛兵

使唔使呀森美，其實咁多年來大家都知你咩立場
而家有節目出街就扮傻跳出呢個話題
你咁嘅級數唔做tvb都唔會好大損失啦

又喊又全日播歌又上喱騷

咁立場係咩？

唔好變紅衛兵Please

立場：警察都係打份工

不嬲話佢藍底

畫公仔唔需要畫出腸
個標題擺到明就導鳩人去批鬥佢

佢自己講 唔係人地迫佢

「我都唔清楚自己政治立場係咩，點解啲網民會知我立場嘅？」

唔同
佢做得出面好多

01黨報黎，放錄音出黎先講，cut頭cut尾就不了

Ming仔死得慘 因為佢公開表態 又唔識表達自己
又無江湖地位

本身都搵夠咁上下錢 都要出賣良心？

紅定黃好?

大哥好明顯下嘛，要問？
定係因為01特登講到無稜兩可呀

就黎著住香港加油tee攻狗屋被捕然後話唔講政治立場都會被標籤藍屍

換著你俾01 呢啲偽黃真紅嘅報紙訪問，你都會小心啲講嘢

森美大哥每個月洗費好大
希望大家多多包容

無謂講啦，講完又有排解釋

佢肯定係有良知既人

收皮啦
森美同Ming狗可以相提并論

有啲野明咪得囉，01想做森美仔啫

大是大非之下唔清楚自己立場嘅人都係弱智

佢不嬲支持自由思想

係d傻仔話佢黃

佢完全唔介意人點諗野

佢大把深藍朋友

立埸咪自由思想 唔講政治就得

大佬佢個仔英國讀書
佢又唔係富二代你估少錢咩

佢好多訪問都話人人有自己思想
唔介意人點睇
都算淺藍

佢自己就覺得大家都有問題

支持自由思想 唔代表個人無立場

佢咩立場大家都知
如果連登仔咁都要逼佢
咁同中共逼班紅衛兵講我愛中國有咩分別

大哥

紅衛兵 批鬥撚

點解網民會知？

佢好多訪問講到明 唔想太影響人思想

每個人有自己想法

淺藍 唔太理政治囉 唔會去感化人囉

佢份人係商台好閪 但佢係傳統喇沙仔 黃嘅 不是過正路係要同cctvb割蓆 森美回頭是岸啊

自由思想 包容唔同意見並唔係一個立場
假如有個人本身無論黃係藍都好但有其他立場嘅朋友/包容到相反嘅意見都好 但立身都係有立場
最多話中立/無意見 係一個立場

以後餐廳商店唔好講自己立場
費事比人裝修啦

喊撚晒 全日播歌 上喱騷都算淺藍
咁淺藍個光譜真係闊撚過老雞個閪

佢個仔好似藍

螟狗死忠唔gur想拖人落水？

傳統喇沙仔即係點？
盧偉聰算唔算

連青團出動！

佢ig表左態啦
話香港太催淚

唔好上綱上線,人地要搵食

咁Ming 仔捐20萬比星火 都好直接

森美都畀人批鬥

有道理

割撚左好耐

用學歷判斷立場真係好好笑，咁喺外國打人嗰啲中國留學生係咪都係黃

森美唔洗懷疑啦
懷疑佢即係侮辱佢智商

agger

唔係話逼人表態
但食兩家茶禮就唔係幾好咁囉
即係係商台話自己係黃 01訪問果陣就詐傻
之後繼續係tvb拍綜藝

好聽d就叫面面俱圓
難聽d就世界仔 見人講人話

唔清楚代表啲咩？冇話自己係藍

講得好!!!
就好似好多中產佬d仔女咁，讀名校或國際學校
但佢哋都唔當香港係家

柒咗之後先做點同
而且我亦都冇話Ming仔去到淺藍

屌我ming狗都冇follow過
Ming狗on9好多囉

pull

模凌兩可就岩架喇

依啲就係連登仔嘅民主 得黑同白
講良心佢比好多人都有啦，唔明有咩好批評

森美721個日就知
唔洗理佢講乜 不嬲世界仔

林泳淘就係因為勇於表達自己立場
比tvb炒左

團結大多數啦

作為公眾人物，佢已經做到好岀面，唔知嘅自己搵返之前早霸王集數聽

其實點解佢成日比人狙擊

因為佢係自己思想

冇話幫邊面

有人以為佢係深黃

好多人捉錯用神
依家佢地炒晒車就死撐

算啦唔理

佢同好多Cctvb藝人fd
我相信真黃會慢慢疏遠
佢呀爸好似消防

一路以黎都知佢係有良心
心痛年青人
但唔代表佢認同場運動

不嬲都講緊中立=藍

係，我都想去奶共了

其實講真你無撚扮哂野懶係野
同埋無撚想食人血饅頭就無事

支持森美
唔好變紅衛兵

到左今時今日都仲唔清楚?
@大雄欺凌圖

大哥真係好多fans
江湖地位夠晒高

呢個世界唔係非黑即白 唔係話幫示威者就等於反對警察 當警察就等於反對示威者
仲有唔好做紅衛兵 迫人表態 又唔係話係你對家 如果唔係自己只會同中共冇分別

香港就係好多你呢d 7頭 搞成咁

佢嘅言行唔止影響佢自己
仲會影響佢嘅台前幕後
大哥都係想保護身邊的人姐
無謂迫人表態啦

其實不如個個都唔好表態啦

01呀成班傻仔 帶鳩你地做紅衛兵咋

講論點

唔同節目咪唔同立場囉

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

咁點解達哥無表態又唔得？
連登

有冇片
想睇下佢係咩語氣，咩狀況下講

一方面笑9大陸要逼人表態
一方面係度逼人表態

係，我都想一邊奶共，一邊受黃絲支持

駁唔到

大哥真係大哥 唔俾人問得 問咗會俾人話係紅衛兵

森美算係咁架啦
唔通要佢親口同你講佢就係黃
佢支持你地玩火魔法咩
電台又講到咁出面去撐大家
無謂再屈人地啦

兩家茶禮

佢就係淺黃同中立游走 對住黃媒就淺黃 對住藍媒紅媒就中立

又吹風想批鬥人

拉

佢真係好識兩邊遊走

似建制開明派加少少少黃
田二少個類咁

佢世界仔
主持都幾靠tvb搵食

美國人權法案咪又係迫參眾議員表態
你唔支持=同中共有利益關係

dllm 啦
鑊鑊大鑊野佢早覇王都開天窗讀留言點歌，一個離地撚都識down to earth 既時候你攞ming 狗條撚屌黎比！？

903 真係好多fans

杜汶澤訪問佢果集都已經好明顯

屌你老母收皮啦
想食兩家茶禮

上面啲人全部同我收皮啦
森美串係串
但係佢反國教嗰時 連登仲未出世啊
人哋仲要搵食 你要大大聲講我支持火魔法？
你係有心上網一search就知佢立場
睇埋曬啲支那01 on9999999

點呀有冇人駁到我呀
全撚部收曬皮？
人地612就出聲

下次屌人之前做定research先啦
上面班人Google都唔撚識
仲睇支那01 分化撚
此po已完

紅底01信一成都死啦

果個9up絲打真係人如其名
講既每一句野都係要分化

我諗我明
而家兩邊政治光譜都好極端
理性講句野 兩面都話你係對面既人
其實呢個亦係好多所謂淺黃 和理非既心情
唔知點定義自己
只能話佢係一個愛香港 proud of Hong Kong 既人

搬龍門，好野

係點解仲有人話佢黃

佢係唔介意人點諗
尊重人思想
黃絲邊會同藍絲做朋友仲可以同台食飯

佢應該係黃，但係大中華膠嗰隻黃，成日聽佢講“我地中國人”

佢無做核突野

佢係話唔應該干涉人思想
每個人睇件事有唔同睇法

我就接受唔到有選擇下同藍屍食飯 合作
而佢就....自己睇下佢身邊係咩fd多

大佬有時畫公仔唔使畫出腸
佢肯暗撐已經好好
更何況我覺得佢都唔算暗撐
有聽佢節目就知

係903 就黃
係tvb 就唔清楚 唔想理
大哥非浪得虛名

Ming仔玩嘢捐帛金喎

咁佢係知對錯
但係同時唔想人去批評對錯
要尊重番自由思想
但明明成件事都好明顯邊面責任
佢都唔想干涉人思想
所以先話佢淺藍

藍扮黃

Hello五毛

森美大哥係深黃
唔好屌同路人thx

老實講 大把上一輩係呢種人 唔覺得有咩問題

對於所有世界仔嚟講，名利就係佢嘅立場，根據需要可隨時彈出彈入

佢係903做果幾個特備節目就知佢係黃到仆街啦

佢上杜生個節目有講個仔外國讀書幾十萬一年
錢無人話多既，李家誠都係

唔好唔記得商台嘅聽眾群係咩人

駁唔到？

我發覺你都幾撚鐘意幫住果個ON9 ming 嫁喎

笑爆咀

佢個$1 同星火戶口即刻俾人搞 充分咁表達左佢自己係人都明

佢教到個仔由藍變黃你話呢

引人做9 森美 連登仔有冇咁白痴 不推文

商台dj都聽下都知黃都仆街

明明佢係黃，又知道cctvb啲衰嘢，點解仲走去同cctvb合作嘅

咁你都要肯出面做個節目嫁
佢唔想做無人逼到佢啦

對子華神 森美就咁撚多理由幫佢地開脫
對達哥就咁撚唔留情

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

個人認為佢係傾向左膠嘅人。
有聽佢講地平說應該估到佢想講自己非藍亦非黃（雖然我覺得佢係左膠黃）
不過唔重要，佢起碼算係有良知嘅藝人。

達哥好恰丫嘛連衛兵係咁上下

黨報想入大哥

因為佢係話要尊重人思考
但呢d人我覺得好on9
唔通强姦人打人
人地覺得冇問題
都話要尊重人思考
一齊食飯打機吹水咩

話佢識撈都得既

又學共產黨批鬥

建制入面嘅大愛撚
知政府唔岩
知道勇武可能係出路
但唔想城市比人破壞

...

條撚樣自己就同歌手藝人勁fd
但係喺節目度就教訓啲新人：「唔可以同藝人歌手咁fd」
節目上住維基睇資料就以為識好多野
仲成日睇內容農場

層樓都未供完 仲有個細女

有，咁啱小巴上聽到

我覺得係佢左膠大中華膠底，唔知點接受我地d火魔
黃就梗，係唔知膠唔膠姐

個人覺得佢份人彈出彈入啫，黃到仆街就唔會上TVB啦

係 仲要講成個鐘

黃到仆街，但照喺tvb做，繼續賺錢

係唔係要畫公仔畫出腸？
平時有聽佢電台都知係咩立場啦

出處係01
完

明想整死你
大哥緊係唔答啦
條友轉數快

唔係下下要講岀來既有d野

曾經有人好正氣咁講過：「我覺得最重要將正確觀念帶畀市民，我哋其中一個工作都係教育市民，呢個絕對係一件啱嘅事，如果覺得啱都唔敢講，係一個白色恐怖，將來乜嘢都自我審查，會影響到政治理念，民生課題都唔敢開聲，唔係一個好嘅現象。」

結果哩個人到哩一刻都唔知自己係咩立場

支那01 拉

樓上咪話咗佢一早就出咁聲囉😂😅